覺唔覺啲撚屌打死火燈個碌又向出好黑人憎

以為你衝出來
搞到收慢曬
行近先知死車

利申:後車阻住視線